HD 升 part time degree 好過你直接讀 自資學位

1. IVE HD 會派份工比你，然後公司資助你 part time 讀 degree

2. Part time degree 可以係 Poly 讀，一定好過你 DSE 完直升 珠海 樹仁 thei rmit

邊個話你知會派份工比你

我讀個陣呀 sir 會彈 intern 彈 grad job 比畢業學生

Poly仲有part time engine?

其實入ive都係為左份intern然後直入去做姐

Speed 開

Poly award

係
然後再讀 part time degree，好過你幾十萬讀個搵唔到工既自資學位

無左啦

咩科都會有job彈畀你？

鏗哥好唔update wor

PolyU award尾班車開左啦
宜家全部SPEED award

Pish

Real

應該就唔係啦

東大 放射 ot pt nursing 化驗 >>>>>>非三大

Speed, RMIT邊個好d?

Rmit個排名高啲

鏗哥今年推唔推ee

Thei呢？

呢個真係唔知，直頭無乜人提

2014年，香港理工大學本部招收了最後一批兼讀制學位課程學生(講緊大部份)

2016年，香港理工大學以Speed提供課室和行政支援(PolyU award through speed)亦都招收了最後一批兼讀制學位課程學生

或者對香港理工大學離講，為在職人士(特別係UGC-Funded的高清仔親生仔)提供高質素的走後門進修機會使命已畢，以後只需要如政府所講，主力訓練佔總人數近9成的內地研究生、係大陸搞分校同解僱本地為主的教學Staff請國內研究Staff搞資助學位同研究

我對此感到婉惜，但仍會祝福這間大學明天會更好

代人問 想問讀完ive, part time degree易唔易入 會唔會有分邊啲科易啲/邊啲難啲